民主女神像被藍絲係山頂掟左落去

反修例風波未息，在昨日（12日）凌晨，有團體漏夜將象徵逆權運動精神的「香港民主女神像」（女神像）運上獅子山，歷時將近4個多小時，希望藉此喚醒社會對香港價值的關注，並提醒市民在面對逆境保持的百折不撓的精神。惟今早有市民發現其雕像已遭受破壞；四肢被扯甩，驅幹也被潑紅色液體。有行山者其後自發將「香港民主女神像」扶正。
但據了解，有人晚上走上獅子山山頂時，發現民女像不翼而飛，山頂只剩細小的雕像組件及固定物，如其手掌及握着的旗桿。而上山路段一直沒發現民女像組件，懷疑雕像已被掟落山「私了」。有關心民女像成員質疑，有人刻意在黑夜中「行兇」，雖暫不會再造一個高4.5米的民女像，但至少要揪出真兇洩憤。
《蘋果》就事件向女神像團隊查詢，團隊表示被破壞是意料中事，認為女神聳立在獅子山上的姿態已被全港人見證，無人可以破壞香港人的記憶。他們不推測是誰做，但指一定是害怕民主思想植入香港人意識的人，暫時無計劃修復，並認為雕像應由破壞者去清理，「破壞者覺得個像唔應該出現係獅子頭就應該付出相應努力。」
團隊又指出，當日女神像共眾籌20萬元，材料成本約4.5萬元，多次運輸共花1萬元，另有5.5萬元預留用於日後製作小型女神像義賣，餘下的9萬元已捐予星火同盟被捕支援。

咁樣個宣傳效果咪仲勁

有d野唔存在反而威力更大囉
豬兜藍絲

點解要搬上獅子山又唔帶番落黎

極權連個像都容納唔到

唔洗咁玻璃心
雖然佢值錢過國旗但冇左問題都不大

人地教堂都係咁拆啦

你唔掟落去 我都唔知搬左上去 辛苦哂

其實都唔知搬上去做乜鳩

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

啱呀 天琦俾人捉咗影響力都冇少過

你搬左上去都預左有人破壞嫁啦

係

好似為被拆而存在咁

再整過另一個囉

咪掟囉，還掂仲有好多座

重要嘅唔係座死物，而係人嘅思想同精神

好想知有自由女神像嘅美國人對於民主女神比人掟落山點睇

好似港大負責保管......

直接話畀全世界聽自己反民主反人權
啲中國人真係冇撚腦

On99搬上去做乜7

咁就2x萬

64都碌死一堆人 但唔代表呢班逝者唔存在
反而血淋淋既歷史一代代咁傳落去 更加刻骨銘深

唔係一座咩

Ideas are bulletproof

Total好似整咗21座，總共用咗4萬
唔知點解傳傳下變咗用20萬整1座

搬上去無人守俾人搞，邊個咁高智慧

團隊又指出，當日女神像共眾籌20萬元，材料成本約4.5萬元，多次運輸共花1萬元，另有5.5萬元預留用於日後製作小型女神像義賣，餘下的9萬元已捐予星火同盟被捕支援。

冇廿幾萬

推上國際啦

咁就20萬

咁都好d

放上獅子山果一刻既影像係唔會消失

唔係重有成廿尊咩

神像其實都只係死物黎
港共藍絲成日以為用拆大台、撕連蓉牆呢D手段就可以打擊到我地
摧毀既其實只有D死物，背後既念理根本唔會受到動搖

舊野有3D打印機就印得返出黎
象徵性既野
比買膠既錢重要得多

同牆一樣，死物係唔使守
而且咁樣更加對外鞏固咗支共係個連隻公仔都要驚餐死嘅政權

係咪無地方安置

女神會永遠留係獅子山陪住我哋
因為佢係用膠做唔會融化

佢地鍾意喇 無咗唔算好大問題
大不了咪再整

呢啲人真係唔配有自由
全部同我入再教育營

最ON9係藍絲又特登山長水遠走上去拆

上去的上一次新聞
爛又一次
推埋落山又一次

全世界都係去推倒極權象徵
藍絲推倒民主像
真係全世界得華人咁撚賤種

佢地覺得找拆左佢就等如贏左
成日都係果種精神勝利法

奇奇怪怪 搬上去又唔搬落黎

打飛機就叻
飛機女神

下次應該好似 national geography 係d 暗位set 部紅外線cam, 拍低佢地拆野d 醜態

因為舊野其實爛左仲有意義過留係到
同埋整左唔只一舊, 唔係呢一舊仔就20萬
要搬落山仲難過搬上山
由佢犧牲啦, 令世界都睇到廢老藍絲同中共既氣度

整返個梁凌杰像

其實個像去到而家繼續keep 都開始失意義
反而更容易模糊焦點，將件事物化
倒不如留待革命成功後整個新的永久豎立在煲底

睇完真係得啖笑
去埋美國拆埋個自由女神好冇？

第日完左場運動
希望學校仲有空間放一尊
同其他紀念碑一齊

建議再整 整返啲好啲個身材

而家嗰個對腳幼到唔合比例

呢個真, 有多無少, 而家邊個唔識時代革命

係！
可以被外界見到原來支共氣量連個像都容不下！

咪撚再整乜9像，留返錢俾義士唔該

邊個天才諗到帶個像上去唔拎返落黎

20萬

原來用得4萬幾，一半捐左去星火。

可接受

建議逃撒所有中囯人
香港先有機會安定

其實各自努力姐，文宣都要洗錢，文宣對場運動都係不可或缺，5萬幾蚊算係咁

如果習主席像拎旗仲拆唔拆

藍屍真係無腦, 無形既野先係最大力量, 你哋又幫女神上多一日報紙

不意外
咩質素嘅人做咩嘢

20萬人香港人絕對比得起

Push

屌⋯點會咁比較 天琦仲在生 個像影都冇隻呀而家

民主女神像俾錢整㗎
啲團體放左上去又唔攞返落嚟係咩玩法
冇人睇住真係只能任人魚肉
好心啦 家下好多錢咩…
可唔可以唔好影完張相打完飛機就泵低個民主女神像唔理
知唔知六四嗰陣民主女神像倒下 之後支共就清場
真係唔好意頭

唔撚割呀 但反省下啦 你地仲護航

用4萬整左21座
有9萬捐左比星火

WFC

當日女神像共眾籌20萬元，材料成本約4.5萬元，多次運輸共花1萬元，另有5.5萬元預留用於日後製作小型女神像義賣，餘下的9萬元已捐予星火同盟被捕支援

個個po都見到有人講晒左20萬

上次捐咗個啲應該未用哂掛, 整過隻囉

係。當冇野反而吹脹。
宜家仲要有美國議員喺度，
真係唔該哂都來唔切。

好似話有N個copy架
係咪其中一個copy

呢條友出好多膠post，明知5萬幾，故意講20萬

明白巴打你嘅感受
不割蓆 之前美領都見到抬神像嘅手足好辛苦
佢地都好愛惜神像嘅
但今次做法有改善空間

有仲有20座 驚閪

今日香港, 明日美國

原來個像只係六萬有找 咁其實唔貴 起碼make到咁耐noise

=被拆師

琴日已經走左

同高度 完全一樣有21座咁多??

仲要有成20座

你以為民主女神真係一個像咁簡單？
邊個整爛佢 下場同佢點樣被人整爛一樣
等報應啦

變左condom啦
放係中大咪好地地
推上山就預左被消失

一句口號都容納唔到啦何況係成個像

破壞死物喎
藍絲唔話暴力嘅？

都好貴拎嚟界前線食咗佢仲好

唔好再嘥錢整呢啲嘢打飛機得唔得
依家有手足被姦殺，十八區開花無人理，推舊石上山就個個like，你班人對得住被捕既2000位義士咩
仲講咩推上國際，咁多核彈你唔推，你同外國講你推舊石上山俾人整爛左？

我覺 唔太尊重民主女神像 有幾多座唔係重點 話之你200座都好

Show our respect

拆左仲大新聞 美國人d悲情出曬黎

其實搬左上去預左唔會搬番落黎 咁重

睇嘢淨識睇表面

agger

On9 搬上去又唔搬落做乜9？ 唔想處理咪講囉

意識形態
你可以話好on9
但好多人buy
外國如是

隨便啦
咪同連儂牆一樣
唔需要搵人守
唔需要覆桌

原來一早預左要被破壞
仲諗點解唔搬番落山原來係黑暗兵法

哦，香港人搬咗舊女神像上獅子山呀！
象徵民主與自由㗎！
今次仲唔贏硬
推倒港共政權全靠民主女神像

唔畀專登？

Ching要唔要驗眼

咁睇簡直就係女手足的經歷
出來光復》留下印象》受傷
被認出》針對追蹤》被消失
留下殘肢》沒有線索。。。

.....同國旗一樣
掛左上去驚人拆
整番警黎收落櫃？

明手足會覺得心痛
不過個像比藍絲拆咗既象徵意義係自由被強權打壓 宣傳效果係大過罷係貨倉到守住佢

但如果只係搞手打完卡懶得攞返落黎 咁就真係抵屌

國際線手足

搵人落山搜，睇下執唔執得返

但都係解釋唔到 點解拎完上去 唔拎返落山

雖然依家個效果仲大

其中一步
基本上你第一句套落咩部署都適用

Well said

用漫畫形容
就好似hunter x hunter
死後更強大嘅念

On9藍絲以為掉左就打擊到我地
事實係更加多件事令人記得同比人報

藍黃分別，在於重視死物與否！
爛左咪整過，進化版仲靚

我反而唔明點解要帶落山
帶上去為打卡？
放係最高點唔係就象徵民主女神永遠府視香港咩

覺得好唔老嚟

比左機會藍屍打飛機

高院批臨時禁令禁止任何人阻礙或包圍紀律部隊宿舍公路

律政司司長向法庭申請禁制令，禁止任何人阻礙、佔據或包圍紀律部隊宿舍及已婚警察宿舍的公路，以及破壞、侵入、或對宿舍造成干擾等，範圍涵蓋20個住宅區的附近道路。高等法院法官周家明同意批出臨時禁制令，臨時禁制令的蓋印副本，在短時間內將上載至警方及政府網頁，將被張貼在有關紀律部隊宿舍，及已婚警察宿舍的當眼處。律政司表示，自8月起有示威者開始圍堵多個紀律部隊宿舍，其中黃大仙紀律部隊宿舍，經常被大規模圍堵和破壞，其他宿舍亦受襲擊，並有升級跡象。從社交媒體針對多個宿舍的惡意言論可見，再次發生破壞和攻擊事件的風險極高，因此律政司司長作為公眾利益守護者，及業主代表身分，有急切需要向法庭申請禁制令，並已獲法庭頒布有關臨時禁制令。

2019-10-14 23:22:34

錢又籌左，整又整左，唔爛都俾人整爛左
不如focus返係黎緊抗爭唔好再打飛機住先啦好嗎
當我求大家
focus番九月至今嘅浮屍同跳樓案
去畀國際傳媒知道、同埋煲大佢
唔撚係煲大個女神俾人整爛啊

手足計劃好開多條新嘅國際戰線又要畀你屌

大家互拆啫

Twitter/reddit手足

擺明專登放低做測試架啦，唔通打開口牌咩...
見有人屌手足唔環保冇手尾，傻的嗎

講真撐到一晚打到卡都當贏鳥
鬼佬一見和理非有新玩法又落紙
就黎夠料做60分鐘時事雜誌

民主是理念，女神在心中

理念是刀槍不入

咁外國係buy意識形態呢套 你要打國際線 總要有呢啲行為藝術既野 但冇話唔推其他黑警惡行喎 各有各做啦

或者咁諗 呢次活動有九萬係捐咗去星火幫義士其實已經佔咗差唔多一半籌返㴝既錢

我可唔可以當你已經解釋咗

拆一個就每一區都放一個

拆一建十

夠彊咪炸埋獅子山

係，成日搬黎搬去，放向中大咪好地地

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

希望佢地知

D藍屍收左幾多錢 咁辛苦上山推個像落山 係米背後有人教佢地???

不如搵次埋伏係山，等佢地一出黎就掟佢地落山

比人掟落去個意義仲大

推

block

唸起city個民主女神像

我都諗起喱幕

藍絲最重視就係啲死物
人命？思想？

所以倒下更深化佢嘅意義

行為藝術人地都係禁個like姐
媒體唔會報你哋啲網上瘋傳同like數嫁
或者咁諗 呢次活動用咗成十萬
其實已經夠612借半套音響
不如你問下國難點睇？

同當年民主女神係天安門被破壞一樣

第一次覺得個像有意義
sorry if im being too mean

之峰

十八區一區一個
問下女神團隊今次要籌幾多個二十萬

其實搬上去嗰日都估到對家會拆/扔落山

結果來睇搬上去再被拆先顯得班藍絲幾咁垃圾

2000蚊一座無必要辛苦手足

依座女神像日日上新聞都得

每出一次場都有新聞

其實可能都係20皮.....

個像一爛
個個立即變林鄭

不完美

班藍絲想做民主女神像咪推佢哋一把囉

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

Twitter

一齊tweet

非法倒建築材料？

Beneath the mask is more than a flesh. Beneath the mask is an idea, and ideas are bulletproof

問下都要屌？

好撚小學雞
好心佢地啦

有廿一個咁多？又幾抵

連蓉牆

佢放上去個刻的就估到個結局係咁

藍絲斷送香港民主，斷送埋自己嘅自由
今日新疆，明日香港
屌你死仆街藍絲！返大陸啦，香港唔啱你住呀！

下次放係D危險D既位 跌死晒班傻HI

捐星火

企圖謀殺？掉撚死山下人

你要知道呢

正如連儂牆信念撕不走一樣
唔緊要既

放出d等班撚樣一齊落山

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

我覺得仲寫實左
完全可以代表我地一班手足
究竟邊個搞破壞一目了然

後悔無影返張合照

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

廿萬咁就玩完

下次可唔可以拉長返個比例，搞到好似我地香港嘅女仔身型麻麻咁

藍屍死全家

CLS

係最後完成左歷史任務

抬得上山就要預有藍絲搞

當日女神像共眾籌20萬元，材料成本約4.5萬元，多次運輸共花1萬元，另有5.5萬元預留用於日後製作小型女神像義賣，餘下的9萬元已捐予星火同盟被捕支援

被拆師

多謝宣傳

都幾on9籌咁撚多錢 一個唔該就放上山由人破壞
左膠logic真係零舍不同

所以咪問點解唔帶番落黎
唔明你屌咩

廿個